點編輯左手邊果堆list?

想問下點先可以編編左手邊個list?
Thx

留名

召喚admin

問得好

Android
設定 > 主題列表設定 > 討論區排列
---已停用分隔線--- 以下會唔出

但冇掣暫時顯示返全部
應該要改返過個list先出到

我都想熱門 成人台放頂

我ios

下有得編輯既咩